登狗睇到简体字有咩反应

如题

操你媽

完全封鎖